關於大班月餅被支那封殺一事

大班冰皮係香港嘅始祖，唔係平時d小店，如果佢因為呢件事而銷售額跌好多，下次一定唔會再有大公司敢發聲

但相反如果銷售額冇乜點跌的話，就可以比其他人睇到香港其實係有好大市場，唔會再側重支那

你可以話香港巿場點同支那比，但有時d生意人唔一定要賺到咁盡，講真香港有七百萬人，其實已經多過好多國家嘅人囗

唔係打手，已盡力買左十盒派街坊

【切勿炒車，繼續罷買】大班即時喺微博出咗道歉聲明！

跪了，已完，罷食大班！